幫手推，關於昨日天水圍

代post
好難過好難過
剛剛收到姐夫電話，話家姐俾人拉左
就係昨日天水圍一點幾時候拉左果幾十人入面
但我家姐係住係天耀 果度係佢樓下
佢只係經過，用電話紀錄警察的行為
無叫任何口號無任何裝備無口罩
佢只係一個街坊
警察無任何拘捕原因就拉左佢扣留左佢
依家聯絡左民陣的律師
但未知幾時可以出番來
亦聯絡唔到佢
天水圍啲警察特別癲我唔係唔知
但原來會傷害到咁近
我真係好難過
1歲的BB暫時由姐夫照顧

扣留咁耐唔係話放左一部份人咩

推

推
希望快啲放返出嚟

死黑警

幫推

代問
對於昨日天水圍被拉果幾十人會不會有聲援同譴責警方製造白色恐怖行動？
有無其他人的被捕後去左邊間拘留所消息啊？

通敵者, 甲級戰犯 何式凝
請你地唔好再用左膠呢個詞語去美化呢班仆街

代問
會不會有聲援同譴責警方製造白色恐怖行動對於昨日天水圍被拉果幾十人

Push

push, 朋友好心急
有朋友親人無辜被補
但明明只係街坊

推
正仆徍
見人就拉
搏紮啊黑警！

另外仲有個13歲妹妹經過俾人拉左好似都未有消息

代問
對於昨日天水圍被拉果幾十人會不會有聲援同譴責警方製造白色恐怖行動？
有無其他人的被捕後去左邊間拘留所消息啊？
麻煩得閒幫手推同留言

//警方拘捕一名13歲小童涉嫌非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等。//

From RTHK Live

推推推

推呀好擔心

麻煩大家記得係 何式凝 搞到74個市民被捕

pish

同問

收到有教會牧者及會友昨日被捕
請問有冇手足有5/8天水圍警署門外1322-1344的現場片段？現場街坊或記者行家影嘅都要
如有請聯絡石傳道，電話96378339

push

圍佢警署？

只係街坊

麻包袋

咪一部份 一個又叫一部分 兩個都叫
班狗講都好信嘅

我係原Post人既朋友，以下為事件的跟進
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
昨晚7點幾的家姐最後的cap圖之後無消息了😫😫😫
唔比用電話 我地聯絡唔到
姐夫有同民陣律師聯絡
但依番說話極度令我不安
而我根本不知我家姐係被咩罪名被拉上
會不會不比擔保
要去提堂？但可以不用通知家屬？下？
可不可以大家幫手去連登高登討論下？
我依家知道佢係新屋嶺扣留中心

推啊

捱多陣，夠48小時唔到佢唔放人

光復香港 時代革命

post 繼續推

尋日好恐怖，朋友買完M記出來，跟住隔5 步到就有兩粒催淚彈，D 老豆老母出街推住BB 車，邊個會知佢會射彈過來。

推！！！

推，明明睇live 全部都係街坊

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

😥

而家已經變成人治 冇咗法治
一定要堅持撤銷所有示威者控罪!